一人一個變態行為

打飛機落魚缸餵魚

點解要咁做....打落靚女水樽都仲理解到

打飛機落樓主個魚缸餵魚

成日用手指插自己屎眼

下次開句聲，好多人幫你

美人魚嘅由來

你係咪黎

掹親生細佬啲腳毛

打飛機落樓主個口到餵飽佢

用顯微鏡睇自己精液

讓物理超越物理: 以小見大之美

LM 交流

迫人睇地獄meme,要佢睇到識笑先肯收手

沖完涼條抹身毛巾抹完袋底再抹塊面

父母到中學都唔俾仔女自己訓